香港人係適應力強既民族 黑警成日搞白色恐怖一早慣哂

第一次會驚囉
但係而家見到心諗你慳d啦
毅進仔就係毅進仔
分分鐘拉一個換黎十個勇武
你起定監倉啦 包食包住唔洗訓劏房
勸你準備好五個篤灰名單顧掂自己老豆老母老婆仔女啦

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

元朗班牛屎佬日日搵幽靈acc上嚟嚇鬼
點知個個都正評